(1q題)許志安停止工作，要改叫咩名?

3頁後開估

許志安(失業)

李斯

許廷鏗

許志on -> 許志off

許志安(壞咗)

秒

壞左

此post已完。

其實佢都唔喺好多工作做姐

你好嘢